# node-app

## Гайд по использованию  

### Не в режиме редактирования  

- Кнопка '+' - добавить узел
- Кнопка с иконкой карандаша - редактировать имя текущего узла
- Кнопка '-' - удалить данный узел и **всех его потомков**  

### В режиме редактирования\создания узла

- Кнопка с иконкой галочки - принять изменить имя на введенное
- Кнопка 'X' - отменить изменение\создание узла

### Общее  

- Кнопка 'Reset' - сбросить состояние дерева до [начального](#начальное-состояние-дерева)  

## Начальное состояние дерева

Один корневой узел, находящийся в режиме создания (т.е., требует ввод имени). Удалить корневой узел нельзя.  

## Используемые технологии

- React + Tailwind CSS
- Доп. библиотеки:
  - [react-hook-form](https://www.npmjs.com/package/react-hook-form)  
  - [Immer](https://www.npmjs.com/package/react-hook-form)
  - [UUID](https://www.npmjs.com/package/react-hook-form)  
